打鼻寒的煩惱

我一直都有鼻寒，每次訓醒見到另一半無覺好瞓都會好唔好意思，佢無得訓，我又訓得唔好，試過側瞓同鼻鼾貼都無咩用，依家有時寧願做廳長。

有冇巴絲都有呢個問題？你哋有咩方法解決？

你訓廳

睇醫生
如果係因為睡眠窒息症要快d醫

已經訓緊。。。

如果你哋要結婚佢都要適應架啦
試下問下醫生
如果唔瘦就減下肥
唔得都冇辦法

有冇試過痴口個隻？

呼吸機
推介 panasonic
利申：用咗大約6年

我唔肥，好瘦，但唔知點解就係成日用口呼吸，講真，都訓著左，點控制到？

有無牌子同相？

我試過黐口
訓覺好唔舒服

我覺得好多男人都有
好多女人習慣咗
睇醫生 呼吸機
係咁多

我個女人就係唔習慣。。。。

認真 膠紙痴口
我已經咁樣痴左成個月，無想像中咁唔舒服

我就冇
我條女反而有
佢帶左牙膠 會細聲d
加埋耳塞 好左70% 左右
等緊呼吸機

我之前都同我住hall roommate捱咗差唔多成年
因為我鼻鼾太嘈 佢日日都想殺咗我

如果用包住下巴嗰隻有無用？

我戴過牙膠
最初投訴少咗
之後好似又話我好大聲

我試過運動減少鼻塞，但一停運動又大聲返

呢個可能都係一個原因掛，我無運動。。。。

聽日去跑步

減肥 做多啲有氧運動 先係治本

LM

我會加油，依家晚晚都好夜訓，真心要的起心肝搵時間

有時係因為肥得擠..氣管起瞓覺既時候會放鬆..條項啲脂肪壓住條氣管..所以發出好似吹飲筒嗰種鼻寒聲....有人分享過做多啲運動..同埋點香薰會有幫助

可惜我一D都唔肥。。。